{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 젠틀리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室できず、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室時と退室時の時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際に発生した毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合があり、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 予約特典を受け、メゾネットタイプの客室は階段利用の際には注意が必要であり、施設利用の際には安全に注意してください。 一軒家の客室やプライベートな客室は、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる空間です。 プールビラ、スキューバショップ、ダイバープール、バーベキュー場などの施設が利用でき、カフェや売店、コンビニも利用できます。 駐車も可能です。 ペンションで楽しい時間をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際に予めご連絡ください。基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室できません。これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室時と退室時の時間を守ってください。客室と周辺施設を利用する際に発生した毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどのような場合がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合があり、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約特典を受け、メゾネットタイプの客室は階段利用の際には注意が必要であり、施設利用の際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスは何がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室やプライベートな客室は、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる空間です。プールビラ、スキューバショップ、ダイバープール、バーベキュー場などの施設が利用でき、カフェや売店、コンビニも利用できます。駐車も可能です。ペンションで楽しい時間をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 682
    }
}